拜仁真係練肌肉練到好痴線 柏華特都咁bulk

早兩年世盃邊有咁大隻
而家啲肌肉明顯到

真cls, 連梅拿都有少少線條

軍訓足球